一人一首A0歌

一定係慘得過我
A0嗰陣成日聽

終於明白歌所講嗰種痛有幾痛

林峰 忘記傷害
但期待一夜之間醒過來
我和你變以如戀人熱愛

神啊！救救我吧

以後別做朋友

去火星戀愛